食得辣嘢多屎眼都緊啲

畀人屌嗰陣無屎味了

小心生痔瘡

樓主可以塞一支辣椒

一堆